點解sunmobile兩部iPhone 11價錢差咁遠？

2019 v. 2020有乜分別

2019厚盒（有牛）同2020薄盒（冇牛）嘅分別
我幫人買過2019
冇伏

解釋唔到點解2019仲要平啲